巴膠撚答：其實巴士抄左牌，邊個俾錢？

公司俾定巴士佬自己俾？
公司俾就理撚佢啦，由撚得佢抄，幾撚爽

司機

多數司機

咁𣈴撚準先停

其實可以叫公司比
不過好多時為咗份工都自己俾
不過聽聞今次九巴果張由巴士公司比

今次玩咁大
九巴唔主動食左呢張牛肉乾佢聽日唔洗做生意

狗巴垃撚圾平時迫司機食，順勢以後罪款公司俾

之後有人叫停，但好似有一班堅持要跟足規則

司機自己比